［一人一間］本土小型食鋪小店

想多啲人去支持下呢啲小店，佢地先應該係真正屬於香港人既美食天堂

GOOGLE MAP好多

正 以前隔離打完機就過去食

光頭佬而家成日係元朗呀，路過見佢係度先係水準

食埋晒啲垃圾又叫小店

我知呀
所以成日食屯門店都撞手神

觀塘百里香

垃圾
小店=專呃香港人錢

使唔使一竹篙打成船人呀
咁極端
小店都仲有好多好野
唔通想成街連鎖咩

又扮介紹真打手

佢喺元朗開店，我再特登返去屯門食
明顯屯門差好多

越泰軒

比人吹捧果啲坐地起價我唔否認可能呃人錢，但香港地始終有良心既小店，自己人都唔撐自己人，變撚曬連鎖果陣真係唔好出聲

元朗許祥昌
d車仔麵成20 幾年都係成兜送得一個味
細什由10 蚊食到而家28 蚊

油麻地
我屋企附近間八記
炸雞脾炒米粉

個呀叔食住枝煙整包

大快活早餐